{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044863",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000089503",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 바다마루펜션"
    },
    "text": "パダマルは南海で美しいペンションに数えられる所です。 タレンイ村の入口に位置しており、近くの観光地に近いです。 青い南海の海が美しく広がっており、恋人と家族のための海辺のきれいなペンションです。 ペンションの前には涼しく広がる海と後ろには青い山の美しい景観が快適な宿泊を楽しめます。 チューリップの部屋のビューは特にいいのでおすすめされています。 ただ炭の価格は他のところより高いという意見もあります。 ペンションには小さなプールがあり、1チームが遊ぶのにちょうどいい大きさです。 部屋にはエアコンがないので少し暑い感がありましたが、社長の親切と家庭菜園で新鮮な唐辛子を取って食べられるので快適な宿泊を楽しめます。 建物は老朽化していますが、寝具はきれいで満足だったそうです。 個別バーベキューと個別テラスでバーベキューを楽しむことができ、バーベキュー炭火料金は2人20,000ウォン、3人から5人は20,000ウォンです。 屋外テラスとプールは6月1日から9月30日まで利用可能で、9:00から19:00までご利用いただけます。 駐車が可能で、売店や家庭菜園ではペンションで新鮮に栽培した食材を無料で利用してバーベキューや料理を楽しめます。 客室やテラスからは海の風景や日の出が鑑賞でき、ペンション前の海防波堤では釣りを楽しむことが。 海やイルカの客室は個別に暖房が可能で、温度も調節できます。 暑かったり寒かったりする場合は、おっしゃっていただければ調節できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "パダマルはどこに位置していますか？",
            "answer": "パダマルはタレンイ村の入口に位置しています。"
        },
        {
            "question": "パダマルの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "パダマルの周辺には美しい海が広がっており、近くに観光地があります。"
        },
        {
            "question": "パダマルの部屋のビューはどのようですか？",
            "answer": "パダマルのチューリップの部屋のビューは特に美しいです。"
        },
        {
            "question": "パダマルの炭の価格は他の所より高いですか？",
            "answer": "はい、パダマルの炭の価格は他の所より高いと言われています。"
        },
        {
            "question": "パダマルにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、パダマルには小さなプールがあります。"
        },
        {
            "question": "パダマルの部屋にはエアコンがありますか？",
            "answer": "いいえ、パダマルの部屋にはエアコンはありません。"
        },
        {
            "question": "パダマルの建物の状態はどうですか？",
            "answer": "パダマルの建物は老朽化していますが、寝具はきれいです。"
        },
        {
            "question": "パダマルでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、パダマルでは個別バーベキューと個別テラスでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "パダマルのバーベキュー炭火料金はいくらですか？",
            "answer": "2人の場合は20,000ウォン、3人から5人は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パダマルの屋外テラスとプールの利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "屋外テラスとプールは6月1日から9月30日まで利用可能で、9:00から19:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "パダマルでは駐車することができますか？",
            "answer": "はい、パダマルでは駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "パダマルの売店や家庭菜園では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "パダマルの売店や家庭菜園ではペンションで新鮮に栽培した食材を無料で利用してバーベキューや料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "パダマルから見える風景はどのようですか？",
            "answer": "パダマルの客室やテラスからは海の風景や日の出が鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "パダマルでは釣りを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、パダマルの前の海防波堤では釣りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "パダマルの客室は暖房はありますか？",
            "answer": "はい、パダマルの海やイルカの客室は個別に暖房が可能で、温度も調節できます。"
        },
        {
            "question": "暑い時や寒い時にはどうすればいいですか？",
            "answer": "暑い時や寒い時はおっしゃっていただければ調節できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 621
    }
}